{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7000424'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "아귀요리 아귀찜만들기 미더덕요리 미더덕아귀찜만들기 아귀찜양념만들기"
    },
    "text": "春になるとカーリーでエボヤとパズルを購入した。ホヤを食べられるようで期待した。しかし、キュウリの量ではホヤの煮物ができなさそうだからアンコの蒸し料理も注文した。調理時間は60分以内で楽にするために生アンコウとホヤは水に洗って水気を切ってくれた後、鍋に水を15リットル入れて焼酎、あら塩、おろした生姜を入れてくれてセンブルでエボヤとアンコウをぐらぐら茹でている。たれを作るために唐辛子粉、おろしにんにく、おろした生姜、砂糖、梅のエキス、料理酒、グクガンジャン、太刀魚エクジョッ、胡椒、、マッ醤油を混ぜてくれた後、たれを作る。人生はアンコウとホヤ、チムヨン、大豆もやしを煮たスープを一緒にたれに入れてあげる。中火で、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破を切ってタレを入れて炒めように混ぜてくれる。たれだけ混ざると、ふたを閉めてジュンヤクブルで10分間調理する。土鍋の中のごま油を入れて混ぜて終了する。やや辛めながらも、辛い味のホヤアンコウの煮込みが完成される。",
    "QA": [
        {
            "question": "カーリーでエボヤとパズルを購入したのはいつですか？",
            "answer": "春です。"
        },
        {
            "question": "ホヤの煮物を作るために使用する食材は何ですか？",
            "answer": "ホヤ、焼酎、あら塩、おろした生姜です。"
        },
        {
            "question": "アンコの蒸し料理を注文した理由は何ですか？",
            "answer": "ホヤの煮物ができなさそうだからです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        },
        {
            "question": "アンコウとホヤを茹でるために使用する具体的な手順は何ですか？",
            "answer": "水に洗って水気を切った後、鍋に水を15リットル入れて焼酎、あら塩、おろした生姜を入れてぐらぐら茹でます。"
        },
        {
            "question": "たれの具材は何ですか？",
            "answer": "唐辛子粉、おろしにんにく、おろした生姜、砂糖、梅のエキス、料理酒、グクガンジャン、太刀魚エクジョッ、胡椒、マッ醤油です。"
        },
        {
            "question": "どのようにたれを作りますか？",
            "answer": "具材を混ぜてたれを作ります。"
        },
        {
            "question": "アンコウとホヤと一緒に煮るスープの具材は何ですか？",
            "answer": "チムヨン、大豆もやしです。"
        },
        {
            "question": "煮込み料理の最後の仕上げ方は？",
            "answer": "中火で青陽唐辛子と大破を切ってタレを入れて炒め、ふたを閉めてジュンヤクブルで10分間調理し、最後にごま油を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "ホヤアンコウの煮込みの味はどのような味ですか？",
            "answer": "やや辛めながらも、辛い味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 341
    }
}